
— А что у вас на майке написано?
— 25/17. Это рэп-группа. Реклама.
— Ваша?
— Нет. Просто пацаны хорошие и поют хорошие пацаны для хороших пацанов славянской национальности.
— А откуда они, из Нижнего Новгорода?
— Не, они из Омска приехали оба. Отличные пацаны.
— А они только для лиц славянской национальности поют.
— Не. Если хотят другие послушать, то тоже можно.
— Можно, да?
— Але, Тох, ну ты че где? Я на студийке уже. Ты где? Сегодня нк песню новую пишем. Чай взял, да. Тот, который басок прет нахуй. Давай.
Антоша сушит зубы, всегда на позитиве,
Лупит пады на акай и жмет клаву на матиде.
Черепная коробка хочет покинуть позвоночник.
А когда он поет, мамы, прячьте дочек.
Мы в эфире сквозь шумы и помехи. Приём!
Черти глушат вилами сигнал наш. Плюём!
Лови волну, крути настройки под ребрами.
кто-то растет изнутри, кто-то вращает бедрами.
Мы не ведем за собой, но точно знаем: есть путь.
И если ты вместе с нами, дойдем когда-нибудь.
Печатью выжег свой крест я на лукавом сердце,
Чтобы не снять никогда и помнить о младенце.
Трансляция прямым потоком, сигнал уверенный.
Мы не знаем, сколько нам еще песен отмерено.
пока тебя меняют наши простые куплеты,
Пока нам есть что сказать, мы будем делать это.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Два. Пять. Один. Семь.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Два. Пять. Один. Семь.
— Але, ты где? Мы в Шереметьево, уже на регистрации. А че на экспрессе не поехал? Давай водилу поторопи, ну как ты умеешь.
Бледный на серьезке под любой биток.
Убедителен, как топор или молоток.
Приварит чай так, что забарахлит мотор.
Тексты пишет как мантры, строго на повтор.
мы отплывали от причала на старом плоту.
Чайки вслед кричали: вас там не ждут.
В открытом море ты всегда становишься мишенью.
Нас проклинали даже жертвы кораблекрушений.
Вера и стремление — гремучая смесь,
Теперь у нас боеспособный флагманский крейсер.
Но помни, кто ты и кем ты был в начале.
За десять лет есть, что почитать в бортовом журнале.
Через грязь и пену мне облака не видны.
Мир выглядит иначе на гребне волны.
Немного ближе к небу, опасней упасть.
Чтобы не потеряться, держим связь.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Два. Пять. Один. Семь.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Два. Пять. Один. Семь.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Два. Пять. Один. Семь.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Мы на волне, пока вы с нами на волне все.
Два. Пять. Один. Семь.
— Я вижу народ и улицу именно в группе 25/17.
